# Инструкция по запуску

	git clone https://timofeybiryukov@bitbucket.org/timofeybiryukov/familyeditor.git ./FamilyEditor
	cd FamilyEditor
	npm i
	node app

# Комментарии

Приложение поднимется на 1337 порту по умолчанию (использовать 'node app --port=8080' если порт занят). После этого можно перейти по адресу 127.0.0.1:1337.
Отображение в три блока:

* верхний блок поиск по имени члена семьи
* второй блок мастер создания семей (списков) и членов семей в них.
* третий блок в самом низу обновляеться после нажатия ссылки tree у члена семьи.

Логика распределенна между бекэндом и фронтэндом. В api/models модели данных. В api/controllers/MemberController.js логика сбора данных для членов семьи. На клиенте только логика связанная с отображением в файле assets/js/app.js лежат все контроллеры, фреймворк AngularJS.

Для построения дерева надо указывать членам семьи их родителей отца и мать. Алгоритм рекурсивно собирает древо. Существует нюанс что при указании родителей если указать родителем родственника который им не может быть то алгоритм не сможет достроить древо из-за бесконечного цикла, так что в таком случае древо будет обрезанно в месте ошибки.

Некоторые функции я реализовал но не успел отобразить в интерфейсе приложения. Например получения всех детей конкретного члена по api /member/children/{member_id} можно получать всех детей человека, а по /member/sibling/{member_id} можно получать всех братьев/сестер человека.